一考試就發瘟

點解我聽日考仲係到鳩hea

蠢

做到頭昏腦脹 錯埋D濕鳩野

Part a 唔記得轉單位 ， 直錯到尾

我唔出貓唔掂
公開試都係靠人carry